無敵破壞王又幾好睇

最岩聖誕睇

冇睇過

我以為有人開po

其實破壞王真正毒撚無人理好慘

btw迪士尼片點解有任天堂啲角色

迪士尼夠有iron man，有咩唔得

好睇 結尾睇到

唔好戲透呀

點解中文配音好似唔同左

我都覺得幾好睇

個陣開台播比人bam左

iron man係marvel，marvel比迪士尼收購左

女神

當年應該攞奧斯卡
輸左比Brave

第二集拍緊
但要18年上

見到破壞王整爛架車
心都痛9埋

好hurt小朋友

呢套sad到仆街

睇緊

係

酸bb

好好j

超好睇

寧願忠於自己

點解會輸比brave

當年入戲院睇左3次⋯
玩具都買埋

我聽緊英文。中文配得好唔好

會出2,好期待

覺得唔錯 生抽黃配

你轉黎聽下咪知

我覺得ok

Shut up and drive

有無跳格妹h漫

痴撚線

食左女神

doesnt need a medal to prove im a good guy

屌

係都要女神H漫啦

好好睇

片尾好靚

有冇太空蟲同turbo H 漫

佢個口好撚大

幾時出？

6月先開始拍
18年啦

由頭sad到尾

依家興矮仔配高妹咩？🤓
唉.... 鬼佬不斷有創意， 創意力比華人高好多

首日文歌叫咩名。好好聽

akb sugar rush

好睇！

俾自己套教育扼殺咗
冇得怨

個樣好熟，好似怪獸公司個細路女

始終卡通片，無咩限制

依個可以用淘氣黎形容

個故事幾正

可食用

disney咁多套cg片最鍾意呢套

好記得呢套野，係戲院睇到好感動，好精彩！

好好睇 個跳格妹百厭得黎好可愛 好鍾意佢

最後破壞王好sad 俾人捧起拋落樓會開心就係因為可以望清楚跳格妹

只要得到你鍾意 哪怕我做壞人

啱啱睇完，幾好睇

btw套戲好撚勵志，咩背景嘅都可以一齊

好似係轉左配音WO
把聲完全唔似生抽黃同GEM

兩個都有

依套好似好少人講。
不過我諗勾起好多大人回憶
有時啲卡通未必拍比啲細路睇

link

當年以為迪士尼同彼斯交換咗劇本

應該係一樣?
最尾自白好「黃秋生 」